如果有得揀，連登仔女會唔會揀母系社會，唔需要結婚拍拖都有西屌

成日見到連登仔呻A0，有老婆個d又話對厭左，細so偷食係情有可原，我諗母系社會會唔會更符合人性；我講緊係無婚姻，好似原始部落個種。

母系社會：無婚姻，用大家庭方式去養細路，舅父做細路既男人role model；性交對象唔會一齊住，反而兄弟姊妹一齊住；
性成熟既女人去選擇每晚既對象，岩key就叫條仔過黎過一晚，女人決定用唔用套；
男人冇妻子，唔會有一夫多妻既情況；無commitment，就冇「偷食」概念。

優點：男人每晚可以揀唔同女，女亦都可以每晚唔同仔。
無一夫多妻，男女做愛既機會都多左，青頭仔少左

缺點：唔知邊個係老豆，男人唔知自己有冇仔女
無老婆
女人為左防止性病，大部分情況都會用套

幻想情況你d 女同學女同事就係會每晚揀人交配，可能係你，又可能唔係你，雖然係公廁，但有用套，你都會成日有西屌；大家happy。

正皮：母系社會
負皮：現在情況

唔好幻想咁多 早啲訓

人地點揀都唔會揀班連登A0 憤世嫉俗嘅青頭仔啦

ff下都唔得
上連登做乜

多左屌西機會，可能少d憤世嫉俗既人
豬西會搵返毒撚

宜家一夫一妻都唔揀你，到時有機會俾靚仔屌，仲會so你?

女任意扑野
連登仔:臭雞 不了

為咗屌閪會上進

我覺得你應該開喺學術台

首先為咗屌閪會提高自己吸引力，而最簡單就係舉鐵，而男女最大分別就係男嘅發情頻率較高，然後男性只要出現第一宗強姦就會進入分歧點

因為先天體格男強壯好多，所以一係女性領袖會高壓管養男性，一係就強姦潮爆發，男女領導角色對調

其實你係樣衰 乜系社會都幫你唔到冇人會揀個樣衰嘅黎扑野

樣衰會揀返樣衰
如果唔係邊會生個樣衰出黎

有夫妻制度，女人會為左男人既錢／搵錢能力，而犧牲自己性方面既享受，甚至壓抑性欲；你見到有錢佬幾樣衰都有幾條女就知

母系社會無婚姻，到時女揀男淨係睇樣，性能力，但係市場多左女人available(冇左一夫多妻／少左老人食後生女)，理論上係易左

係但呢度多d人

你以為連登毒撚係錢出事?
係樣衰+柒+社交能力差啊

諗起三五成群個呀雞
呀雞：我就係唔gur個個都有得屌就係我冇得屌！

選擇母系社會咁人類文明應該永遠freeze係部落村莊level

唔係
要養大細路，同埋防性病
先有婚姻制度
現代已經向緊反方向行
愈來愈多出軌